港鐵正式宣戰

港鐵正式宣戰，強權肆無忌憚侵犯人民應有權利，我決定每日只坐巴士返工